[回帶]睇返年初二支籤

新界鄉議局主席劉業強為本港求得86號中籤（左）； 沙田鄉事委員會為沙田區求得82號下籤（右）

大家有冇新睇法

「出入謹慎，家宅不吉，自身平安，求財不遂」

全中